施政報告個封面j到我虛脫

腿腿腿腿腿

痴線佬呀！

男人腳多過女人腳